邊個足球員既造型你地想模仿

維度（拜仁）尼恩高（羅馬） 剃眉好撚型

Purple

Puyol

謝雲奴

Hamsik

Valderrama

卡域克

伊巴踢巴塞果期既髮型

Mk 10個有8個都係呢d頭 不果佢冇gel上去

robben

基沙文(短髮)

Coman

艾沙拉維

🤤

列貝利

尼馬